
Команда `change_imsi` позволяет заменить SIM-карту, изменив номер IMSI в профиле абонента.
**Примечание.** Карта с новым номером IMSI должна быть заранее загружена в БД HLR.
Если в команде выставлен флаг deleteOldImsi, то после изменения номера IMSI, для старого номера IMSI (oldIMSI) профиль будет удален, сохранится только профиль карты с параметрами аутентификации.
Если флаг deleteOldImsi не выставлен, то для старого номера IMSI (odlImsi) будет установлен статус профиля 4.



### Запрос

```bash
$ ./change_imsi [oldIMSI=%value%] [MSISDN=%value%] [IMSI=%value%] [status=%value%] [deleteOldImsi=%value%]
```


#### Поля запроса

| Поле | Описание | Тип | O/M |
|---------------|--------------------------------------------------------------------------|--------|-----|
| oldIMSI | Старый номер IMSI абонента. | string | C |
| MSISDN | Номер MSISDN абонента. | string | C |
| IMSI | Новый номер IMSI абонента. | string | М |
| Status | Статус профиля абонента после изменения. | string | О |
| deleteOldImsi | Флаг удаления  профиля абонента, сохраняя параметры аутентификации карты. | string | О |

#### Пример тела запроса
Изменение номера IMSI без изменения статуса абонента, для старого номера IMSI (odlImsi) будет установлен статус профиля 4

```bash
change_imsi 101010000001000 101010000001002
```

Изменение номера IMSI без изменения статуса абонента, для старого номера IMSI (oldIMSI) профиль абонента удаляется

```bash
$ change_imsi 101010000001000 101010000001002 deleteOldImsi
```


Изменение номера IMSI с изменением статуса абонента, для старого номера IMSI (odlImsi) будет установлен статус профиля 4

```bash
$ change_imsi 101010000001000 101010000001002 status 2
```

Изменение номера IMSI с изменением статуса абонента, для старого номера IMSI (oldIMSI) профиль абонента удаляется

```bash
$ change_imsi 101010000001000 101010000001002 status 2 deleteOldImsi
```

#### Ответ

```
{
  "status": "<string>"
}
```

#### Поля ответа

| Поле | Описание | Тип | O/M |
|--------|---------------------------|--------|-----|
| status | Статус выполнения запроса. | string | M |


#### Пример ответа

```
{
  "status": "OK"
}
```